連登加蘋果可以改變香港未來 咁多位絕對唔好放棄

記住 無你地 就唔會有一百萬人既69
更加唔會有叫停惡法既關鍵612
和理非 文宣 勇武前線 基督徒 港女 00後大和解
各司其職 大家都有共同目標
到左而家可能有人想抖下 甚至放棄
但係要諗翻兩星期之前
有邊個會諗到林奠會叫停惡法
有邊個會諗到叫停惡法之後有二百萬人既616
有邊個會諗到而家連保皇黨都調轉槍頭插林奠一刀

咁多位 正正係係連登面前既咁多位唔放棄
甚至有人犧牲換翻黎既成果
連登巴絲 要記住
分化排斥指責只會事倍功半
最嚴重係前功盡廢
而家全世界都望撚住我地 只有團結
先會有同極權對抗既力量

推！
不放棄，加油！

G chi!!!!

Push

推！
放工出嚟幫拖